想買小米吸塵機

1C定G10好？

屌你老母

Dyson V6啦

用緊德尔玛

我都諗緊g10定electrolux
1c同g10有咩分別

小米米 你的笑容笑米米

想屌樓豬老母

後入定逼佢飲尿好？

攞吸塵機條喉大大力隊入去開行馬力

官方得G10，買咗

樓豬老母：阿仔你真係孝順，特登買個吸塵機畀出面啲人咁樣吸法，媽媽要不行了

有1c啊，見g10好似大電d同吸力大d，諗緊邊隻好

this one good?

好過小米

買黎吸樓主碌撚

啲刷頭有冇分別？
啱啱睇翻g10有得換電同用兩舊電

小米係幾抵用，大家不要盲反

刷頭無乜分別，係，有兩舊電

唔想用小米
搭單問1800以下有咩BEST CHOOSE

Philips speedpro $1,400 only

小米 Dreame V10

1C 狗也不屌

咪撚買小米啦垃撚圾

屌 啲窮撚真係好撚麻煩 買部小米吸塵機都要刷存在感

威啦 威啦 支那仔 知你窮啦 買小米啦